而家有咩方法可以下載ViuTv影片?

想下載套人類觀察學落嚟睇有咩方法?

有

更多工具-->開發人員工具->(你搵出其中一項入面有LINK既)->edit as html->入面搵

其實好多圖, 好多影片, 比人鎖死左, 唔比人Download
我上網搵資料, 研究左一排先攪到

其實個網頁, 將段片/圖片, 放左入佢既link入面, 但佢隱藏左, 唔比你睇
你要自己搵

how to download any video from any site

<---youtube入面自己搵

鬼佬會教你用唔同方法download d片

不過你要用心去睇同試

等我研究下先

我之前睇呢段片學既
係入面搵到段片既真正link

當然, 仲有大把方法

TV capture card

想問點download 嗰啲分好多段既 .ts 視頻檔, 好多串流網都係用呢個.

視你老母頻
影片呀

我記得viutv依家用DASH 冇用HLS好耐了

唔知你講緊咩,但係呢個方法2020年4月個陣仲work

HLS: HTTP Live Streaming（縮寫是HLS）是由蘋果公司提出基於HTTP的流媒體網絡傳輸協議。

DASH: 基於HTTP的動態自適應流（英語：Dynamic Adaptive Streaming over HTTP，縮寫DASH，也稱MPEG-DASH）是一種自適應位元速率串流技術，。類似蘋果公司的HTTP Live Streaming（HLS）方案。

check左
依家係一半用緊HLS，另一半用緊DASH

check埋樓豬講果套，DASH黎
除非有人寫新既downloader，唔係都幾難down到

打去問鍾樹根

youtube-dl 好似OK

有冇 link ?

咩LINK? 人類觀察學Viutv?